建議係九龍塘等中產區集會，connect埋班鐘意番工既中產

中半山，西半山，赤柱都好，前兩者地形唔適合做，
赤柱死位，南區，淺水灣又係山。
所以係時候 connect 埋九龍城，九龍塘區，中產一直都係比社會壓榨既一群，而且係社會上有地位，身兼要職，佢地發一次聲，好過我地發十句。

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

中產收成期，唔好傻啦